有無人隻貓天生哮喘

睇咗3個醫生 結論係天生哮喘
睇住佢喘都好心痛 除咗摸摸咩都做唔到
聞哮喘藥又無用
有無人試過餵靈芝蟲草

附上性感誘人貓貓相

利申仔

貓貓好可愛 希望快d好返

發病果陣係點樣架

好肥咁

會蹲係到 似咳咁
一喘喘成2-3分鐘

4歲肥佬

要減啦

好撚得意呀

張相好似80 90年代啲明星藝員照咁

靚到訓咗落床都彈起身影

成日訓到伸脷

日日都比佢地得意到心肌梗塞

好可愛

用啲低粉塵嘅貓砂，避免用香水嗰啲嘢，最好就係開埋空氣清新機啦

佢有年瘦過 好似無咩分別
可能唔夠瘦 我再同佢做下運動
btw蟲草個量點計 感激

N1應該都算低啦？
我媽搽香水 貓貓訓大脾都無事
試過訓空氣清新機隔黎都喘

我自己覺得致感源呢啲未必會即時令佢喘，但係都有影響，一係試下佢喘嗰陣用放濕器睇下有冇好啲
轉天氣，乾燥都有影響

利伸：9up

我隻貓喘嗰時會幫佢拍同掃下背脊，有比佢試過一隻台灣岀嘅鱷魚肉肉醬同湯，話對氣管哮喘好，雖然唔平但你可以試下

我屋企有兩隻貓貓都會氣喘
樓上有ching條片個隻
平時都係掃下背脊陪下佢無特登餵啲咩
屋企買左空氣清新機好左啲
呢排都無氣喘